熱狗精神病系列：熱狗閪Billie NG 逼住要開po撐法屎，陰公

明明最葡萄最憎靚女後生女，又要精神分裂地開po撐法屎參選，陰公
仲要格硬話法屎係正常人，喂法屎無大學學位㗎，連做普通接線生都被人炒，點做得掂立法會議員呀，講野都一舊舊，點撚樣論政

好撚慘
啊嬸社交圈子得熱狗
逼住要撐

當年黃毓民都鬥天琦, 迫佢去撐鄭錦滿、BONIX

咁黃毓民係咪精神病？

咋日熱狗：參選立法會即係係中共set嘅遊戲規則入面抗爭，即係同美國講我地鍾意依個體制，唔需要民主！

今日熱狗：參選立法會！永續国安法！

白兵：我睇唔到！我唔知！我唔識！

但係deadbody個package夠靚啦
咪又係投票缺席去旅行
初選仲贏撚埋

Billie NG 快d去睇精神科，好擔心佢病情

熱狗支持藍屍襲擊連儂牆手足

啊黃兆健議員話守護連儂牆喎
咁即係呃黃絲票做區議員啦
垃圾三萬幾月薪都呃

區議會選舉完了

熱狗：連儂牆係膠野，支持藍屍清理連儂牆，仲要清理埋黃絲。

熱血共民，冇改錯名

當連儂牆係condom

on9樓主lol
billie NG現實係一個大肥佬黎
有無聽過關愛座獵人

即是光頭吹雞全部跪低

黃絲駁唔到

嗰個係陳到
Billie ng係個生到成隻e夫人咁嘅呀嬋

唔知熱狗今年點分工呢？

想知邊個負責打交

接線生係咩事

佢地入到先算啦，邊撚夠票

喱件老閪殼先係Billie NG 呀傻閪

熱狗：攞唔夠5個議席，所以唔做野了

陸恭惠咁款
好似幾日無沖涼，污糟邋遢黑mi mon

接線生都被炒咁癲？

總之入晒咁多個先會做嘢，少一個人都唔得
我哋唔會同其他議員合作㗎，因為佢哋未夠班

熱狗要六神合體先發揮到功用
咁難完成 大家唔好哂心機去投佢哋

嘩屌